全球暖化殺到埋尼，港九新界都冇得避！！！

好能熱牙吊梨老母
好想開冷氣牙

：好熱
：好能熱

上星期已經開緊冷氣-.-

聽日涼番些小

咪又係廿9幾度。。。

肥人最怕熱

想減肥,join?

好

即刻開冷氣定一定驚

緣份到了,脂肪自然燃燒

寶寶

死肥毒

60KG死肥婆

有排都未到啦

要減肥肯戒口就得
但我戒唔到

唔好再食m記了

我都唔戒，做多d運動，都叫減到🚬